{"jobs": {"1": {"id": "b7d5ae86-99db-424c-928e-b4672fa212d0", "name": "Vaga de Assessor Legislativo", "main_activities": "Assessorar a Mesa Diretora e os Vereadores na orienta\u00e7\u00e3o e desenvolvimento dos trabalhos legislativos.\nReceber, registrar, classificar, tramitar e controlar a movimenta\u00e7\u00e3o de documentos e processos legislativos, conforme orienta\u00e7\u00e3o e determina\u00e7\u00e3o da chefia imediata.\nRecepcionar e atender mun\u00edcipes, entidades, associa\u00e7\u00f5es de classe e demais visitantes que procuram os Vereadores, inteirando-se dos assuntos a serem tratados, objetivando prestar-lhes as informa\u00e7\u00f5es desejadas.\nOrganizar e manter atualizados os arquivos de documentos do setor legislativo, visando \u00e0 agiliza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es.\nAssessorar e auxiliar na elabora\u00e7\u00e3o das pautas das sess\u00f5es, organizando as mat\u00e9rias a serem discutidas.\nPermanecer \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara no hor\u00e1rio de expediente para servi\u00e7os internos e externos, que lhe forem determinados.\nParticipar das sess\u00f5es ordin\u00e1rias, extraordin\u00e1rias e solenes, assessorando e auxiliando a Mesa e os Vereadores.\nAuxiliar nas atividades de protocolo nas solenidades oficiais, recepcionando autoridades e visitantes para cumprir a programa\u00e7\u00e3o estabelecida.\nEncaminhar documentos, tais como: of\u00edcios, convites, convoca\u00e7\u00f5es e demais comunicados de interesse dos Vereadores.\nRealizar demais tarefas ligadas \u00e0 sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o.", "prerequisites": "Ensino superior completo em Direito, Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, Ci\u00eancias Pol\u00edticas ou \u00e1reas correlatas.\nDom\u00ednio comprovado do processo legislativo e suas etapas.\nConhecimento aprofundado da Lei Org\u00e2nica Municipal e Regimento Interno da C\u00e2mara.\nExcelente capacidade de reda\u00e7\u00e3o oficial e t\u00e9cnica legislativa.\nExperi\u00eancia pr\u00e9via em cargo similar em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos (m\u00ednimo 2 anos).\nHabilidade avan\u00e7ada em gest\u00e3o documental e sistemas de protocolo.\nDom\u00ednio do pacote Office e sistemas internos de tramita\u00e7\u00e3o.\nExcelente comunica\u00e7\u00e3o verbal e capacidade de atendimento ao p\u00fablico.\nDisponibilidade para hor\u00e1rio flex\u00edvel (incluindo per\u00edodo noturno para sess\u00f5es).\nCapacidade comprovada de organiza\u00e7\u00e3o e aten\u00e7\u00e3o aos detalhes.\nHabilidade em articula\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e relacionamento institucional.", "differentials": "P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea.\nExperi\u00eancia em articula\u00e7\u00e3o governamental.\nDom\u00ednio de ferramentas tecnol\u00f3gicas avan\u00e7adas.\nCertifica\u00e7\u00f5es especializadas.\nConhecimento aprofundado do munic\u00edpio.\nHabilidade com m\u00eddias sociais.\nFlu\u00eancia em outro idioma."}}}